如果你係伊波拉病毒阿雞，你第一時間會做啲乜？

見條街到處都有人咳，好撚驚是旦一個會好似阿雞咁係病毒帶菌者

牛餐肉

屌林鄭

使鬼屌咩，口水都做瓜佢啦

知唔知咩係伊波拉

伊波拉呀唔係狄波拉呀

扑老闆娘